盤菜黎講大x樂幾抵屌

有班傻仔買班搭抗爭順風車嘅黃店盤菜，中伏都係求仁得仁。我都係聽工場個姨姨講食返大x樂算

大x樂

太興

魚蛋燒賣先係本地特色

閱

盤菜係食呢啲架啦，幾百蚊想點

時代抵食d

初見盤菜用心良苦 叫我地勿忘魚蛋革命

不了

初見個盤菜

以為講盤菜瑩子

仲有朱古力
勿忘情人節

Ching識貨,黃店又貴又唔好食

不嬲架啦

識食就知$6xx嘅盤菜黎講大x樂係第一

夠我地10個年輕人手足食兩三個月架啦，仲可以復活埋初見兄弟添

朱古力黎講 算抵食啦

手joke

講出了重點

明年今日都記得呢個魚蛋盆菜

仲有爆炸糖
手足冒生命危險管有爆炸品黎整

藍既不了

魚蛋係向魚革手足致敬
燒賣係向火魔手足致敬

成班水魚黃圈
人地真係賺撚到笑

黃軍:成班 5毛 分化撚 藍c狗

好心你地就幫下黃店啦
人地無賺你錢
你比得咁小錢 食呢d係好撚正常
支持黃店

庇護工場個姨姨

仲賣埋全新二手袋養手足

大快活仲抵,400蚊正常盤菜

黃店用心良苦 想大家體驗下入面手足既三餐

盤菜瑩子講盤菜

大雞樂?

太興唔錯 雖然貴少少 但真係幾大盤

魚革

賣相幾好

呃人先係香港特色

抵屌又點
如果幫襯藍店紅店
香港人仲抵屌

關我能事。

食盆菜本身已經白痴,九十九步笑一百步

你都幾抵屌

樓主喺庇護工場做

致敬？

琴晚食左個，算好好

有無一家三四口平平地二百蚊架盤菜

真 大X樂 700幾蚊幾抵屌前幾年有優惠先500 正
黃小店盆菜不了初見比狗屌 龍門都Ok嘅

黃店係有伏，呢樣眾所週知架啦，同你係任何地方消費之前都一樣，以前屋企都會叫大家樂、又食過美心，美心果個咪又係勁撚難食，唔好講到黃圈淨係得初見一個選擇

黃手足應該要買初見盆菜 撐義士 !

係，禾刀角

唔買就係鬼

屌你老母，手足唔使食？
又話不分化？而家俾少少錢手足賺又如何？
後生仔同你地企前線幫你坐監
而家你地班人蝕底小小就屌鬼？
咪叫自己黃啦柒頭

正常過黃店盤菜好多 屌唔落

你真係好撚柒

夠唔夠佢柒？

誤會咗佢地

大雞樂=良心企業

比想像中靚

新年流流做個孝子ok?

仲有冇得賣

得罪講叫貨比貨黃店盆菜真係輸曬

利伸：今年食左麻辣風雲同大中華

你老母都幾抵屌

一盤成百幾兩百粒魚蛋 都真係幾用心良苦

成個post好多五毛 blocked

成千蚊買魚蛋燒賣抵好多

嘻，笑了，黃色經濟圈來來去去得嗰幾間明星食店多人

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

食返你嘅藍店啦垃圾五毛
以為係咁改名就冇人認得你

大家樂6人 6人唔夠飽

屌你老母前日先食完
啲蝦霉撚到on9
少嘢食都算 個湯傑撚過我2個月冇打丁啲精
利申: 藍絲買焗撚住食要食食返黃店好過

好好味

有冇飲過東江水

人地紀念初一魚旦革命

以前都唔覺涼冷氣係一件咁幸福嘅事

繼續改名啦垃圾五毛

又block一隻

有得食好食喇樓豬

請事實炸wo
又唔岩聽呀

我不嬲都唔係黃絲

年三十晚工場買左幾盤返黎

魚蛋燒賣缺一不可

係囉係囉
好撚過班兒登 移民狗
我地齊上齊落
有事我 走先
手足？ condom黎架炸

又講左個事實出黎
又要比人話 5毛狗了

唔好咁on9大個仔啦

你傻撚左？
手足？ condom黎架炸
齊上齊落？
屌 有事緊係走先啦
on9 上兒登 勿認真

有事 移民先
點解你地唔走呀？
窮？ 唔係藉口
要走一定走到
黃軍師又贏

請=講

689係我偶像
佢做特首一定天下太平

Up乜春丫樓豬，食藍店食懵左你？

黃店係食個信念
你識條春咩
唔敢上前線咪食盆菜幫襯黃店，當抗爭左

魚蛋革命你聽過未

唔知呢到啲藍屍5毛狗犬燒左盤菜俾佢哋老豆老母未呢

駁吾刀
同路人比幾千食魚蛋燒賣 正

元朗圍村嘅都唔錯。
利申：年三十晚食完。

你加油

講，就順便貼埋出黎啦

我等緊黑警拉鳩我

起碼足料。

盆菜本來就下欄野，只係估唔到比幾舊水食蘿蔔魚蛋啫，我庇護工場果邊都屌晒鬼

上少啲連登啦各位

五毛咁快無貨喇？

場大龍鳳仲未做完咩？

你呢隻五毛垃圾唔係無原因

盤菜＝豬餿
閣下只係評論緊邊隻豬餿好食d

臭閪嚟講你老母都幾抵屌

食魚蛋燒賣就係五毛

成千蚊啊 冇跟po

係盤菜瑩子講盆菜

真係成盤都係菜

坐監手足冇啖好食我地點可以食得咁開心

龍門

政府逼你食藍店？
食黃店嘅成本高過轉水用？

大X樂你幾抵屌

龍門都好正

五毛退散圖

吉之島超市個d

劣質黃店自然被人淘汰
唔係黃店就盲撐架
依家圖貨不符
盆菜變魚蛋燒賣係呃人啊

搞咩咁窮

開始正面sell藍店
幾時sell大灣區？

推錯

叻仔

一定要食盤菜？

但都唔係叫人食藍店喎
我都唔撚會食初見盆菜喎
低質就自然唔會食㗎喇
整得好好食嘅楚撚記/基隆等等等等梗係唔會有人講啦

黃店比豬潲比手足食？

你使唔使學黃絲抵制藍店咁抵制黃店？始終幫襯黃店=傻仔水魚

嘩 勁驚...

收皮啦死五毛

如果我買咗千幾蚊魚蛋燒賣應該有你一半嬲

On9

太興隻鮑魚色水太深
盆菜最靚應該係蕭生嗰款
之前做冬食我們的盆菜都好正

利申：老母懶到出汁 屋企一年食兩三次盆菜

講到咁好搵 又唔見你開間

拉

真，啲蝦霉撚到
仲要俾漏福袋
利申：都係屋企藍絲買

屌打上面全部

豬餿唔會因為係黃店而變左其他野

係咪庇護工場

你全家都幾撚抵中武肺

太興呢啲大集團差極有譜嘅，想穩陣就幫襯呢啲。

建議bookmark呢個post

下次鬥黃可以點名 龍門次次都有位比人入

終於敢打返字喇？

我都有

親戚屋企訂大家樂盤菜，送到黎臭嘅

Ching有冇用iPhone? Apple奶共喎
有冇買中資股票？

寧做黃水魚 勿做藍絲狗

你點睇魚蛋盆菜？

屌你老母
Blocked